[傑出華人系列] 斬斷小狗四腳掌 強國餐廳毒招防逃走 (冇圖)

真的太兇殘！近日內地多地餐館和市場，被揭為防用來上桌或出售的狗狗逃走，竟狠狠地砍去牠們四隻腳掌，血腥的照片曝光後，燃起了一眾網民的怒火！

動物保護團體「Guardians of Chinese Animal Protection守護者」前日在facebook專頁中，PO出了兩張令人看後想落淚的照片，相中一隻可愛的拉布拉多幼犬，四隻腳的腳掌全被人砍去，無法走動的牠就躺在一處爛地上，眼神無助而哀傷。該動保團體指，是在河北省三河市一個市場發現這隻小狗，當時牠正在待售中，估計行兇者是為防牠逃走，而切除其四肢。所幸該小狗已獲愛護動物人士救出，目前正在當地獸醫診所醫治，其後續情況將繼續在專頁發佈。
該動保團體還指，上月底時，中國一些餐館也揭將狗隻四肢斬去，至少收到2宗來自不同城市的個案。其中1宗個案是發生在天津市，當地網民於1月27日（年三十）發微博稱，一間餐館老闆將一隻黑色拉布拉多犬的四腳腳筋斬斷，愛護動物人士得悉後，以500元人民幣買下牠，並送到獸醫診所。當時其頭部也有受傷，獸醫診所免費為牠醫治。然而，當愛護動物人士報警時，公安竟指無法阻止任何人殺狗。

另一宗案件的事發地點不詳，但據網民指，是一間火鍋店的老闆在屠宰場買了一隻狗狗，為怕牠逃跑，硬是砍了牠的一條腿。狗狗雙眼充滿絕望，見有人靠近，就會發出驚恐的嗚咽聲音，似乎在懇求人不要靠近牠，但火鍋店老闆對此卻無動於衷，有好心人願意出錢相救，卻被拒絕。據悉，狗狗已經死亡。
不少網民在看到有關貼文和照片後，都表示傷心和憤怒，難以相信在文明社會會出現這種殘忍的事件，直斥那些行兇者是有虐待狂的怪物！

留名睇人話弱肉強食之後又世界大戰

食豬會唔會咁食呀

唔理啦
總之食豬食牛，但屌人食狗就係偽善

拉布拉多都食?
利申:咁講真咩狗都唔應該食,但拉布拉多都食就更加令人嬲

食狗唔係問題，但唔應該刻意咁虐待佢。完！

.jpg?

有無睇過麥樂雞點炸

食蕃狗咁富貴?

我地連登手足一向支持食狗,中間過程係點根本唔重要,最重要過口癮

有無見過養雞場養豬場係咩環境同點整死佢地

其實而家大陸仲多唔多人食狗
見到有D大陸人都已經開始反食狗

好想知狗狗前世做左咩錯事搞到今世要投胎做支那狗咁慘

狗狗已獲救同好返了

唔係再同生番講寵物貓狗
食狗殺狗虐待動物係黃皮狗本質黎

野蠻民族講道德
屌咪傻啦，西方價值觀係套唔到落東南亞架

我要做model

生返四隻腳？

用上半節腳行. 4 隻都比人砍一半。 前兩日睇片已經出左院有人收養

你救一隻

中國人 馬上斬多一百隻

冇

閹牛又點計
介春袋定介腳根好啲

唔食狗唔係中國人，中國人視狗為最賤嘅生物，西方人視狗為忠誠嘅代表，以狗自居嘅庫胡林亦係愛爾蘭嘅英雄人物。